返工搭車都有中病毒風險！政府唔解唔禁止返工？

巴士／黨鐵都係封閉空間

其實限客令都係On99

禁止返工仲實際啦

咁驚咪辭職

返工有免疫，肺炎都驚左

幫推

一人一個方法可以玩殘d藍店！

飲食業no stake

政府咁驚連四人聚會都禁 解唔禁止所有人出街 popo送野食咪得

有出糧俾你架嘛 邊有可能又唔洗做又有人工 你老細開善堂？

康民、教師咪唔洗返有糧出 政府開善堂就開晒俾大眾啦

因為港共政府對住商家佬硬唔起囉

錯,因為政府咁做要賠錢
賠錢比香港人,政府不了
用一千億起高 立即DO it 鐵

共慘黨
你的錢即係我的錢
我的錢即係我的錢

香港人?交稅啦，香港財政係屬於大陸的Sor9

仲有麻雀房卡拉OK

香港政權=賺錢生意

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

你唔返工
邊個交稅去養政府班攔坦高官？
邊個賠償商家佬嘅損失？

簡單啲你可以幻想政府同病毒傾好咗唔會攻擊返工嘅人

沒事兒 你覺得自己的命值幾個臭錢？

諗多左

政府從來都係由得你班普通市民自生自滅，所有政策都唔係以普通市民大眾利益行先

所以禁4人聚會等措施都一定唔係為左抗疫

林奠：咁樣做係好唔人道蝦，個個市民都想返工蝦，手停口停蝦，政府會盡最大努力比市民返工蝦，呼籲雇主唔好因為缺勤，遲到炒雇員蝦

份糧包搵命搏？

打壓示威？

驚咪 未resign, 唔番工點有錢食飯

痴線分身開同名

啲狗大把ac
由佢地慢慢玩
逐隻mark入list

就係要打壓你地班平民

返工搭車會免疫病毒
個段時間有buff免疫力加100%

因為香港人想返工的心態比病毒更嚴重

咪係吊佢，一離開屋企就有風險

covid 你老母

岩，講講覺得自己好值錢咁
咁撚錫身，咪自己辭工啦出面幾多人搵緊野做呀
講呢d 說話既唔係小學雞就係低收入人工

同餐廳酒吧一樣
禁止開門政府理應要賠償

商家佬蝕錢啲工商票仲點會支政府

巴士有無得隔1.5米坐

廢物小巴佬重要將口罩拉低

個腦一諗起返工就會產生抗體/人工包括感染病毒既風險

既然酒吧唔賣酒，咁交通工具都應該不可載人睇下啲人會唔會好似上年咁行路返工

打工仔從來身份卑微

淋病同武肺傾好咗，返工可以豁免感染

唔返工，你養政府？

呢個Post好多奴隸

係人都知港共政府每個政策都係借勢打壓對家勢力
市民？WFC

上年冇計可用，而今次支肺更加百年難得一遇好時機
難得有班連登仔今舖好撐政府
仲直頭話出街食個飯都係自私撚

我係柒婆真係笑到收唔到聲

港豬有抗體，才不會怕